想問問跳閘係咪已經cancel左？

放工時間又得我一個，唉

兄弟爬山 各自努力

搭親都唔俾錢

全民口罩都聽講取消左

綠卡，餵食嘢，直接唔搭

或者人地係長者呢

好多 南亞

轉咗搭巴士

都唔撘啦

依家跳閘個難度係高左 成撚日都有派人守住
但盡力而為啦

係佢面前跳，佢唔理架屌，兇人架

我有次差d仆街都冇捉我

仲搭黨鐵？

好難跳但我有繼續緊貼闊閘入佢老味佢依加係人同閘1:1.5咁捉

唔搭

戴住口罩見到呢句

睇返另外post
連登仔一早講左
個閘鬆過林鄭個西
洗鬼跳

好多人轉左職做餵食師

你咪撚9up啦仆街
有d真係追埋黎
唔係個個手足咁跑得

之前有日朝早我夾硬沖閘出去
兩個黨鐵職員已經想捉我
果時人多跑唔到 我快步著草的時候突然有個藍絲由後面擒抱我鬆唔到身
差d gg
敵人隨時混喺人群中
跳閘小心為上

全日淨係見到一個鬼佬仲戴口罩

直接唔搭咪得,點解要做d成本高低效益ge麻煩事

本身都少搭鐵
831之後就冇搭過
係市區移動都係搭巴士

跳閘風險：比職員捉罰500，搭車中途有狗/黑社會衝入嚟打人
搭巴士風險：塞車

我揀搭巴士

啱啱先跳完
1個出口2個守 跳鐵欄算
放工時間好多廢老mon住 次次都要踩左點plan定點走先跳

搭巴士啦清

閘太重防冇跳好耐

跳欄啦 低風險

轉左綠卡

唔好跳呀 留案底架 好大影響架

罷搭啦
捉到賠500好唔抵

因為已經有好多替代方案

綠卡、喂閘機食嘢、aa膠封閘

全部都風險更低效益更高，所以高成本低回報的跳閘慢慢俾抗爭ai淘汰

我就直情唔撚搭黨鐵

因為d人開始連搭都廢事搭，
所以無咩人跳好正常

一啲啲啦 有啲加固左我就照跳未比人捉過

轉左搭巴士
走左架巴士又一定要準時先唔俾錢搭黨鐵

今日啱啱比人捉完 係紅磡

唔搭又點跳

日日都口罩緊
反而今日見到好多喎

點解唔即刻跑

唔搭好耐了

石Q唔平呀，分分鐘燒錢過個個都跳
佢捉兩個就回本

而家好多人mon到實一實

罷搭左啦 巴士耐就耐d但又有位坐

仲搭黨鐵
死咗唔見屍跳一千次閘都冇用

綠卡方便好多

你係咪ON撚9架?

十點大叫呢？

係

Green object

西裝裙照踢

無搭啦喎

呢個唔建議

好多人直接唔搭

搭巴士

跳呀

好耐冇搭黨鐵

個人選擇順序：
罷搭>綠卡>餵食>跳

佢可能真係病。

我裁左個幾禮拜

已經用巴士同uber代替

其實唔明，好低效，高成本，比人有把柄，比人圍好難拗贏，錦點解唔罷撘算?唔洗禁固執? 可能我廢啦。

咪係。冇人載

冇搭好耐了
黨鐵？咩黎架

轉左搭巴士

假地址巴打？

已經無搭好耐

點解要搭

你點知林鄭個西幾鬆

照跳

你黎紅勵A出口跳一次
你出到隧道廣場當你贏

我日日都跳，啲黃衫藍衫望住都冇理我

你老母就9up 我日撚日跳都唔捉我 洗唔洗錄埋比你睇

唔係個個咁勇
擺搭黨鐵就算

chok閘直入多
呢家啲閘已經鬆過林鄭個閪

on9,依家屌你知唔知有d手足走唔切比人捉呀

冇人想知你幾威呀,屌你老母

屌 提又係你地提出 提完又唔撚做 又話驚又咩好大成本又剩咁撚多藉口 最係咪又係得返勇個班肯做 仲話抗爭

利伸：日撚日跳

仲有跳
九月起無畀過錢黨鐵

十點嗌都取消左？

跳左兩個月
之前幾條友企閘口照跳都唔捉我
但呢三日跳俾人追過兩次

而家跳閘成本高左，反而多左人用綠卡，最好就梗係唔搭啦！

直頭搭都冇搭喇

綠卡袋定就冇死

已經好耐冇搭

你係唔係戴黑口罩個個巴打，我係叫你直接走個個。下次一係對鬧，一係直接走，唔駛理佢地的

我就唔撚信個個都跳既時候佢仲會捉 就係你地唔撚肯一齊做囉 有人比人捉又唔撚幫手

口罩冇難度掛

冇搭lu

睇死你條廢柴都係唔撚敢跳繼續拍卡

變咗屌閘
屌人屎忽入閘，開學到依家都冇畀過錢搭車返學
不過閒時冇人守嗰陣就會跳閘過下癮

最近捉得緊，綠卡唔錯

有我

手足。各有各做

仲搭?

小童票中

比錯負評
我都覺得太高風險低回報

而家都唔搭，點跳

都好似無人餵野了

縮翻喺屋企好過遊行集會會比人告非法集結

完全冇搭過

［寂寞的星期五］今晚我想同你....

冇搭好耐

Cancel 啦 風險大 太多foodpanda

最近捉得好嚴

話多人守講啲咪撚俾excuse 自己啦，淆就淆啦，用綠卡有乜鳩用？政府補貼㗎喎。
更本好多巴打都仲有跳，冇跳嗰啤正67

試下搭巴士？
我都改左唔搭mtr

冇搭鐵個幾月

仲係日日跳..
但我個人觀察...有d 站係好似樓上清咁講 1:1.5比例去守， 好似天后...搞到都要跟人入
佢另一重兵屯駐就係大圍...真係多到痴左

依然出入自由仲有中環...灣仔（下層）...九龍塘（要多d智慧去觀察）...

大家跳跳虎，繼續加油...$2都唔益黨鐵

兩個月以黎 我未見過人跳
但我堅持日日跳

same

而家一般用綠卡戰術

on9

以前日日跳
宜家日日跟閘

用緊長者卡，唔敢跳

我個邊日日夜夜都有背心人手動拍卡

冇搭咗成個月
都係巴士最方便

梗係多左人睇

捉到人＞罰錢＞用罰款請人＞多左人睇
＞又捉多d人

我keep住做緊
主要餵快乾膠（認真好勁，一張卡入左之後十分鐘返原位就見佢開機維修）
一係唔俾錢

點解

取消？我日日狗鐵交通支出都係零，你話呢？

不嬲成個抗爭都就黎完
你啱啱先知?

日日都跳
不過真係睇5分鐘都見唔到其他人跳

餵食快乾膠啦
深水埗買好平
威力超強
一餵等一等佢就要維修

我日日翻學推閘 你廢姐

最緊要安全

你好好抽？

有裝修仲玩低階野

日日跳 可能唔係正常返工放工時候跳
呢幾個月慳左3000幾 捐哂星火

愈黎愈多人罷搭咪幾好 跳閘早就應該cancel啦

衰d講 跳閘根本就係自己呃自己
叫做有實際行動抵制港鐵 自我感覺好d咁
實情咪又係用緊人地嘅服務

宜家又唔係冇巴士搭
只不過想慳時間 唔想轉搭巴士塞車
但又唔想死死地氣日日俾錢佢賺
結果咪跳閘 其實真係好冇骨氣

真係抵制嘅就咪撚再搭 花多少少時間逼巴士
而唔係呢頭屌鳩港鐵 嗰頭又走去搭 無論有冇俾錢都好

呢個時候重搭黨鐵
搭巴士咪重好

搭都唔搭又邊使跳呢

集體食霸王餐都唔叫反抗
有做點都好過冇做

認真答你 我已經無搭好耐

的確係好多人守住 好大機會被捉
有其他理據或者睇法可以講
可能我睇得唔全面呢
而唔係就咁話一句on9

唔好搭咪得

有班人仲以為用綠卡可以令到港鐵賺少d...
其實由政府補貼差價 d錢咪又係納稅人到黎

巴士多咗好多人

我就冇事，真人真事冇9up

好耐冇搭啦
利申 逼於無奈搭親都跳

罷搭左好耐

已罷搭

無人做咪自己做
取咩消？

我都係

用咗綠卡啦
政府貼錢

長者here

唔好成日開呢啲po啦 各有各做啫 好多人跳左唔會好似啲打卡撚周圍同人講 你見唔到唔代表冇㗎嘛 開多啲日程表po好過啦

都唔搭鐵
你想我點跳

無搭3個月

佢地恰人捉
女仔同瘦弱啲就捉
你係男嘅夠膽兇返佢佢實唔敢
佢地取易捨難

到依家仲跳緊

轉左巴士啦 ，入都唔想入去！

Sor囉
2個月冇搭喇

好簡單
一係唔搭，一搭就跳
呢排守得無咁嚴大家可以再嚟過

用綠卡

輕鐵唔會拍卡 出市區坐巴士

日日返學都得我一個戴
懷疑自己去咗平行時空

You are not alone
我相信，我見唔到，唔代表無

日日有戴 堅持一定愈黎愈多人

直接唔搭

跳左俾佢捉到，又罰錢
我不如捐去星火

u r not alone
係學校戴黑口罩好似怪人..

廢老綠卡

每個出口都有濕鳩特例隊 好難跳
利申 戒咗鐵

罰咗錢？

真係好明顯多左人，條路塞車都塞多左

根本唔撚撘狗鐵
明知搭巴士用多半個鐘都唔會搭狗鐵

重防左好多 chok左兩個月閘 琴日第一次俾人追

老人家邊跳得郁啊都係乖乖地拍返我張長者卡算啦

利申 65 歲

直情無再坐過

大把人跳，利申日日都跳緊
跳左幾個月，動作同走位都純熟晒
而家我睇得好化，有人跳我會好欣賞
但就算冇人跳我都會堅持落去

成班懦夫話罷搭嘛

我就繼續跳,重防先廢老卡

屌有雙關

啲同學問我做咩日日戴口罩
出街有時又有人望
屌啦有得揀我夠唔想成日戴住 焗到成面油同暗瘡
但連風險咁低嘅小事都唔做嘅話 仲抗爭啲乜

支持繼續跳直至俾人捉到為止

直程冇坐 點跳

個個平時喺度屌林鄭笑popo
但就連口罩都唔戴

黨鐵而家黄衫狗都會捉人跳閘，見住佢追到出站外，又話黨鐵職員好黄

日日都係咁

等佢唔再請人看住先跳啦

推

日日凳巴士凳個幾兩個鐘返屋企 堅持啊各位

太高風險, 多人守 + 痴線藍屍

大家都坐巴士
又有位坐又唔洗迫
最緊要唔洗比錢狗鐵賺

由metoo集會開始跳到今時今日我淨係試過佐敦一部係推到搵到推到既三折閘對我黎講係傳說。
有時助撚曬跑咁衝埋去推推唔開好柒咖嘛.....

太多food panda
只好用綠卡

罷搭

環境安全先跳架嘛

搭左就快3個月巴士

港鐵咁危險，畀番錢我跳閘都唔搭

好多背心人守閘 仲有一堆藍絲廢老
都係綠卡穩陣d

唔搭咪唔使跳囉

this is your choice

樓主唔好sad sad

想問點解仲會有閘機？
我要黎緊既日子 我唔要見到再有閘機既出現

唔係想慳錢。喺太危險，因為黨鐵是魔警軍政府的延伸

一路有跳

我都唔撚搭 何來跳呢
罷就罷得徹底啲
我兩個月無坐

我等幾個字坐巴士好過

I go to school by bus
利申: 搭車時間係double左變做1.5h+ 但係可以係巴士做Twitter任
#BoycottMTRC
#BoycottEmptyR

認真 冇搭黨鐵好耐了

日日都已經唔俾錢搭
因為太多FoodPanda
依家次次都係跳欄唔跳閘

如果得一個波棒糖就係佢面前照跳出跳入

個幾月每日都有跳

我搭緊電梯佢先黎圍我

唔係呀 咁多個站hh最on9 成8條友mon住

有開始過?

我比人捉個陣有多個一齊比人捉
會唔會係你

我已經搭少好多
本身一個月用$900
變左一個月200-300

真 如果唔係窮我都唔跳

用咩理由捉你？你係入咗閘定出閘？

我仲跳緊 有啲職員的確真係唔理 睇自己好5好彩 不過如果真係驚,多人守嘅 就綠卡

去置富果邊冇事喎 最多都係見過一個南亞 不過守入面 我就跳出既

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

入左 佢話懷疑要check我入閘紀錄

冇搭
就唔洗跳

我見得poly個邊有人企 就走去置富個邊入 點知都比佢睇到

入閘就無得避，發覺黨鐵班人而家會call齊人先圍你

痴線,愈搭愈多人

成本低，風險高，仲唔cancel ?

搭巴士小巴啦仲跳閘

仲要平過黨鐵

唔係 因為已經無搭黨鐵

我寧願行路都唔行入地鐵站呀

9.12跳到而家 學生日日過海兩程
咩本都回曬仲有賺

今日放工前面有高大型男輕鬆跳閘

I’m still HEREEE
CWB有唔架

Me too
寧願行多兩條街

自覺成本太大 去咗做其他嘢

我朋友話以前半個鐘返到屋企
而家一個鐘仲等緊車（佢尾站上）

去坐巴士了

有，上星期夢見自己餵死左2部

盡力而為

811後跳到宜家
一次都冇比

長者$2

搭都唔撚搭
一係的士 一係巴士

又拗返呢樣
一句講晒
住偏遠好難唔靠鐵嘅咪練好啲盡跳/餵食
能力範圍(距離、時間)可行嘅就罷搭

利申: 返工出街轉晒搭巴士
而家行過黨鐵站有種作嘔嘅感覺
搭都唔想搭

入既通常都用最右閘機 有柱遮一遮 左邊見到你即入柱 僕下哩哩玩到佢失智 混人群落梯入車
最快就睇埋時間 等到開車前1分鐘先跳 衝落去 入車 開車 搞掂

已經好耐冇搭過黨鐵
搭巴士啦

冇搭

我日日跳 淨係見過2次有人跳

用綠卡，每程$1.9，風險接近零

唔係我啊 我果陣自己一個比人捉咋 痴線今日紅磡捉左咁多人

係啊 佢抄曬我個人資料 都冇得唔比錢啦唉

唔夠膽搭地鐵啫又出軌又訊號故障又撞對頭車

都唔撚再搭點跳

好耐無搭

初初就 no risk 者
改左玩法就唔同架啦

哦,係呀,咁你咪繼續on99咁跳囉
總知唔陪你班"勇武"跳閘就係藍絲ok?

轉咗去搭其他啦 仲跳

綠卡 係政府補貼 佢照收到錢架

如果你只係純粹想影響黨鐵個收益 其實佢派人守閘個成本已經大過你跳閘

轉左職做長老

屯門牛表示，出九龍搭巴士，搭輕鐵直上，銀包都唔洗拎出黎好爽

點解變相要畀500蚊地鐵賺？

之後點甩身？

你個名

坐親都見到

你點解唔反抗？

罷塔左

一早講咗跳閘比人捉要罰500咪黨鐵賺得仲多
又唔係有決心去即場打柒啲捉飛狗
咁仲跳乜撚閘啫有巴士唔識搭呀?

我同擒住我果條友一齊失平衡跌左落地下(唔知係唔係佢故意)
然後可能有人幫我所以條友突然鬆手(喺我背面發生的事睇唔到)
我直接頭也不回就跑走左

直接啲~唔搭

轉咗巴士啦
但每次趕時間都跳
落地跑幾米
冇人追就行